都撤回左反送中啦 點解仲唔收手

政府已經好大讓步
各位手足可唔可以抖下

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

有班警察毅進仔

人又廢又要威

有班警察弱智仔

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

Block 返去睇實個淫娃老婆啦 同人玩緊三穴齊發啊

抖下唔等於收手
我都贊成抖下 但抖都要等美國過咗法案先抖
而且絕不能收手
因為
五大訴求 缺一不可

完 咁撚鐘意大陸自己番撚飽佢 攞藍色身份證

6月果時你反送中
而家係反警黑合作，香港警察新疆化

完全封鎖

不如你抖下唔好再講廢話？

好撚煩呀
一得閒就開呢D弱智POST

屌你老母臭閪 單機啦仆街

都話五大訴求 缺一不可囉 係咪唔撚識中文

想單機就講喇 直接d唔洗打咁多字

做狗乞米

巧
勇武呢幾日應該可以抖抖
thank you support

收皮 6月咁多機會 佢撒左咪冇事
屌佢個老母 令到更加問題浮面
5大訴求 缺一不可

返你老母個西到，bye

捉一隻